由今日起，頭盔、口罩、眼罩將會係和平遊行嘅基本裝束

作為最基本避免受傷嘅保護。

.

保護自己係唔犯法

Exactly